頭先係atm 區到放屁

本身個區無人，又等緊男朋友

人有三急，咪放咗屁囉

點知有個女人入咗嚟，我就嗱嗱聲走出去

喺出面見到佢那口那面個樣

好開心

哪兒來的屎